突發！廣東省中醫院已搵到武漢肺炎藥方

广东省中医院预防武汉肺炎方

桑 叶15g、 苏 叶15g、
杷 叶15g、 鱼腥草10 g、
千层纸10g、 桔 梗10g、
玄 参15g、 神 曲15g、
葛 根30g、 藿 香10g、
青 蒿10g、 甘 草 6g

認同請分享
長輩群見到

各位長輩添福添壽

行動Post
推

拉

強帖劉明

又係兩碗水煲埋半桶水 唔洗飲倒左佢？

要用蝙蝠同竹鼠做藥引

有解藥了 食中藥啦各位中國人 咪撚睇西醫

笑左diu

漏咗穿山甲果子狸

無腦真係好痴線

可唔可以轉返兩，
我屋企人唔認識睇G

好人保平安

傳染病靠中醫 死撚哂都未搞掂啦
不過都支持支那人亂食藥

推！ 好人一生平安！
帶風話冇用嘅都係港毒廢青想我地中國人死！

益力多呢

我記得連登都有批中醫撚

五碗水煮成一碗水然後倒左佢

直接食？

以毒攻毒

我發夢時領悟到係白鴿屎2錢 童子屎2兩 加埋南北杏 黨參3碗水文武火煎2個鐘 然後茶身就可以醫肺炎 想再快d可以拎支針響盲腸旁邊2隻手指位既穴位吉10分鐘 吉完重可以清熱去濕去火驅風

中醫真係博大精深

睇完已經覺得好勁